[
    {
        "randomId": 489
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Akarere ku nsina",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Indogobe ishaje",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akari inyuma ya Ndiza urakazi",
            "option_1": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Akanyana mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nubatse urugo hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Ubwato hejuru y'ikiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Ikiringiti",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    }
]